============
モーモシア
============

**「上を説得するのも大変なの。勝手な行動はできないわ。」**

**「ちょっとは聞きなさいよ！　お嬢様のほうがよっぽどおとなしいくらいだわ。」**

**「守りますとも。この先にある危険からも。クランヴェルに渦巻く悪意からも。」**

-------
三行で
-------

魔界から失われた魔力を取り戻す手段を探して欲しい。主たるエシェルニューの命令は困難を極めた。

そこへ現れた、魔力を生み出し続ける魔王。領民を守るという主の願いのため、モーモシアは主を裏切り、魔王軍とともに自国の城を陥れる。

その心の中には、もう一つの狙いがあった。玉座を魔王軍に明け渡せば、天界の血のために怨嗟の視線に晒され続ける主の命を守れるかもしれない。

------------
基本データ
------------

* 身長：高め
* 体型：細身
* 出典：オリジナル
* 目的：クランヴェルの安定、エシェルニューの幸せ
* 反応傾向：中庸
* 活動性：やや受動的
* 出生地：マリート貴族街
* 誕生方法：通常の出産
* 好きなこと・もの：
* 苦手なこと・もの：

---------
関係者
---------
エシェルニュー
   仕える主であり、家庭教師の教え子でもある。

------------------
その他、ネタとか
------------------

　
